有冇人番親新工都會好緊張？

第一份工做左9個月quit左，做左廢青1個月，聽日就開始番新工，好緊張
又要從新適應所有野

唔會
反而無憂無慮
最多係記得人地點教

幾好，唔想做hi9佢可以即走

我都係聽日翻第2份工

正常到不得了

翻咩新工？

Same

有冇人試過番新工第一日就resign?
原因，可能係份工閪/收到更好offer

我都係聽日返新工,不過我係轉行.
所以都幾擔心做唔嚟

試過返咗三日發覺唔對路就收工同佢講我唔做喇

每次番新工都好驚會冇人叫我一齊食lunch

有冇都覺得冇所謂
有ge 大家志同道合
冇ge 咪約朋友一齊食
同事唔岩傾 仲屎

新工有衝勁D
舊工冇晉升機會 唔會覺得點

我都係聽日番新部門
好緊張

好驚畀同事排擠

返完第一日已經想resign

政府？

點解

Fg就返好淆

我都係 聽日返

唔係呀 普通公司

做乜咁多人都係聽日返新工
會唔會撞到連登仔做同事呢？！

會唔緊張咩

你9個月quit份工有無寫落cv
好想走但又未捱夠一年

有就好
利申中環

旺角

都好 唔洗過海 食野都多選擇d

星期三返工啦

屋企行五分鐘就已經返到新公司

我都係聽日番新工
咁多人年中轉工

我部門聽日都有新同事喎

就係驚唔啱傾就以後都dead air，冇可能日日都約到朋友一齊食啦

聽日返

Fg聽日第一日番

add oil

今日第一日
諗住聽日去同manager講唔做

唉我屯門人

以前返工唔緊張
做多幾份就知好工得來不易就好緊張

睇黎聽日好多人有新同事

fg 聽日翻旺角

做文員？咁你計埋車費同飯錢應該冇乜錢淨

我又係返旺角,你係咪我同事嚟？

某銀行

匯豐,恆生,支銀,渣打

巴打都係銀行？

我又係轉工
聽日第一日返
有d緊張

同路人 聽日番fresh grad第一份工 仲緊張

唔係,不過如果你做匯豐嘅話,咁我會好近你

我都係聽日第一日返工
好多同路人

我又係

匯豐未開工，係我果間咁早

咁多位巴打聽日上黎分享下first day點過

唔係 未又office工一份

我都係咁諗
大家加油

我實會分享

我都係聽日返新工 好緊張

有寫
我上個月尾quit但3月其實已經in緊份工，不過中間等左陣，又要second in，所以上個月先quit

之前就做claims既
黎緊都係做番呢行但就第2 d部門
我上年grad,但讀既科同保險完全冇關，之前個份都做左好耐先上手
不過有個好d既offer就quit左，但就要從新適應
唔想遇到西同事

聽日6半要起身 幾個月無試過

希望開開心心
上一份係intern做做下專正
所以一開始做得好hea，完全冇緊張感覺

轉*

Fg都係聽日第一日返工

Fg聽日開始番工 好不安
毒撚驚埋唔到堆

原來咁多fg都係聽日番工

翻中環嘅 揮個手啦

聽日interview

聽日轉工第一日返工，都有d緊張

一呼百應
利申我係跳槽

聽日第一日intern 好怕埋唔到堆

屌，
我又係聽日返新工，
呢個post 會唔會有同事

利申: 銀行JJ

我係轉行

月頭嘛，加上7月份
我自己5月尾有offer
但想hea埋個6月先返工

Same Fresh Grad五月尾有offer 去埋個trip岩岩好七月先番
利申 金鐘 無啖好食

我都係咁諗 Hea下hea下咁快就聽日開工

黐線 個個都聽日返新工
Btw 我都係今年fg
啱啱返咗一星期
重未習慣到

邊行

又係聽日返新工，不過係打多一份兼職

之後都冇咩日子會咁自由

聽日番grad job

岩啊 有幾日假放已經要感恩

我都係
裸辭hea咗幾個月 終於要返工 好難接受

我聽日都翻新工 有啲緊張
希望同事好人啱傾啦

裸辭上份工
做左3個月廢青終於有新工返
聽朝就要開始朝九晚六既工作生活
已經開始緊張

Finance

邊方面唔習慣

成日好驚冇人同自己lunch
到到有喇 佢地一早識哂大把野吹 我基本上同自己食冇分別

我覺得一個人食仲開心

都係聽日第一日返銀行

下個月先轉新工 加轉行果種 都好驚啲野跟唔到

番保安

一個人食可以比自己抖下

成日都好驚做錯
有時有啲野記極都記唔到 會好憎自己
問得多又怕人地會唔鍾意
雖然佢地都好願意幫你
但都有啲唔好意思

我又係喎

我都係FG聽日開始返新工
希望唔駛OT太耐

試過 返左份伏工幾個鐘就知唔適合
Resign完即搵到一份好一百萬倍嘅工

我鍾意一個食

Fg 聽日返工
習慣左日日兩三點先訓 十二點幾先起身既日子
今晚要早啲訓

我又係聽日番新工

同你差唔多情況

佢地一堆食 唔埋堆好唔合群

即日resign係咪都係做到收工個刻？

Me three

冇人叫食lunch堅慘...聽日番新工希望唔好柒同會有人邀請我lunch

咁多人都聽日返新工

仲要我係裸辭左幾個月先番 好唔慣...

會 返左一個月都仲係好緊張

以前見隔離team新同事第一日番工
冇人同佢食飯
覺得好慘
第一日同人食下welcome lunch都冇

fg聽日第一日返intern 已經熄燈準備訓了

如果真係想走就即走啦 唔好浪費時間

要果日人工就收工準時走

on9 正常第一日去個新環境唔通輕鬆到當自己屋企咁 ？

聽日返新工+1 緊張到賴屎

聽日唔係返新工，係去新分店學野，冇左啱啱熟左嘅同事傍住好不安，好怕新環境新人事新節奏

我都係聽日返新工

訓唔著了
唔會連個welcome lunch都無掛

痴線咁多fg聽日first day
係咪夾過架

之前廢青個幾個月晚晚都係刑事偵輯檔案陪我過
啱啱好尋晚3輯都完埋 真係要回歸朝9晚6了

唔係掛咁衰

慣左夜訓加緊張
訓得著先算

旺角？

我做左6-7年野 聽日都叔新工 好緊張

我做左6-7年野 聽日都番新工 好緊張

fg聽日第一日返工
好多同路人好感動

依家好緊張

會緊張！但返多幾日就冇乜嘢

聽日番銀行 旺角 fg

邊間

我都係聽日翻新工 雖然都係做番同行，但都好緊張訓唔著

非分行 旺角back office應該得個間？
旺角東

我都係
留tg?

無事既，轉多幾次就無咩事

我都聽日返新工，都係中環

FG聽日返工留名

聽日返觀塘青0

一開始係會有d緊張 但當你轉得多就會覺得無咩野 我之前返左三份工 每份都係做左一年就走 宜家第四份返多半個月又會走 當你慣左 到第時返新工就會覺得同返舊工無咩分別

聽日我公司都有個FG返工
我都鄧佢緊張

會

好多人相認

還有多久 我才能在你身邊

聽日返新工 銀行 銅鑼灣

好不安喔

我聽日都返新工
第一次返大公司 緊張到訓唔著

屌我都係做咗四個月廢青後日第一返新工..
仲要返ifc,好撚緊張..

點解咁多人都返新工

我4號返新工，入黎lm
各位巴絲加油
利申:轉工

聽日第一日intern

我都聽日第一日
好撚驚 份工聽落好難做好多野做

轉行，差唔多一年冇返工
好撚緊張呀屌

緊張既話通常用工作麻醉自己

Fg聽日返新工 一點幾未訓得着

咁多人聽日返新工

我都係返新工瞓唔著

我番緊了

一個二個第一日返工仲唔早d訓

係咪銀行？

就算私補都係

準備返工

出門口返工 好撚緊張

我都係，好緊張

仆街唔記得帶遮

返工全程唔駛淋雨

我尋晚都訓唔著
而家已經上左村巴了

lunch 報告下份工點

已經返咗就快一個鐘

咁早？巴打返咩？

咁好?好近地鐵站定好近屋企?

想講極大雨

今日返新工

啱啱九龍塘嗰吓

加油

好近地鐵

番新工留名

下星期返新工
留名等quit

食緊早餐

聽日返intern
好緊張

有排你擔心

依家返
好驚

唔鍾意食飯吹水 做野已經好攰仲要應佢地d 9up 我寧願自己食食完訓

返到公司，但啲人都未返

我而家上去了
唔知hr翻味呢

我都算係fg 返第三日工
已經食唔落野第三日
唔知係咪緊張 雖然我胃口一直好差
呢兩日又要企12粒鐘
有冇巴打教路點先冇咁攰

我都係
利申：第一日番工

其實好想放棄
返工前要貼定休足 薩龍巴斯先勉強捱到放學都係腳仔軟(又冇食飯)
但唔想再畀屋企人睇死

利申搵工個陣得呢份工有回音

返左三星期新工fg lm 好想快d 1年轉工呀

大家準備好同每一個同事同上司認識未

返9點上到去冇人

其實都正常啊 咩都要重新適應過嘛

我會緊張呀
所以返新工多數揾同性嘅同事R水吹先
一黎R異性，好易仆街

我都係上一份返左7個月，hea左兩個月浮浮沉沉今日返新工

我都係

啱啱簽完contract 等緊開工

仲on99咁坐緊

我坐都冇得坐呀

我係樓下大堂starbucks坐

ps 返9半

我仲on99企左係公司門口
有啲懷疑其實係咪9點半先返

我fg第一份工第一日返工係自己食 原因係全個department嘅同事都憎我呀姐 不過過幾日dept head都叫晒全部人同我食welcome lunch，後嚟同啲同事都好fd

我認得你，上年畢業？

無講清楚 ？你google下間野office hour

我今日都係返新工
個hr啱啱先返 我而家仲on99咁等佢

認得我咁恐怖？

之前問過，依家終於入到去
但係個個都話唔清楚新請左人，叫我坐低等陣先

我都上樓了
祝大家好運

早左半個鐘返

返9點 但上司仲未返到 仲hea緊

等緊簽約之後直接開工
好不安

最怕係頭幾日咩access right 都冇，岀入又要麻煩人開門。冇野做又要坐係到扮工

返左一個星期 個心仲係日本仲未返黎

正常丫

Lm

唔驚啦
同事應該唔多

lm

隔住個mon都覺得緊張
記得第一日反工緊張到全日無食過野

乜咁多人今日第一日返工
我都係

番緊保安囉

9坐左好耐都未有人黎搵我 可以點做

睇錯番梘

我大膽講句
做Hr都係狗

Fg本來都係今日返 簽約個陣r多幾日 最後星期四反 表示已經緊張起來

Intern 已經冇野做
好撚悶

係咪返咩第一日都係冇野做

終於放lunch
成朝都好似舊飯咁

依家放緊放,其實到開工都係鳩行鳩企鳩坐,撳下lift,其實都幾悶

保安你好

未開到個電腦account比我 成朝9坐

巴打又係做保安？
唉,身邊冇90後同事啊,得啲60後70後
想R水吹都唔得

好撚hea

無轉工但搬office
一樣好緊張

平安度過一個早上

我都係 今日第二日，中午成組人去食飯個個都好熟係度講笑得我一個on99唔知講咩人笑又跟著笑咁

Intern 第一日無welcome lunch

正常 我要返半年先無咁緊張

食完lunch 翻到公司
聽日先有welcome lunch食
竟然今日包埋我同時有3個新同事入黎
雖然唔同team

同事主動叫我個名話一齊食晏好感動

我個case同你一樣喎
港島返工

intern撚今日第一日開工

絲打係CWB 返工？

Fg聽日番第一日 好不安
唔想早起身呀
平時番新pt鳩下鳩下個種心情無哂

到依家未做過野

我都係 9坐左一日

坐左一個星期 已經想走 feel到有啲伏

今日翻工 supervisor 無翻
全日唔知自己做緊乜

好過我 我跟果個冇翻一星期,坐左一個禮拜之後今日話我知係做sales 好撚想轉行

利申:19中資物流公司

前幾日見左工 等緊電話 見工前同返工前都會好緊張 第一日返工會覺得自己成個傻仔咁

聽到都覺得慘

仲有一個鐘收工

中環

Nooo 中上環個頭

岩岩追完post，原來好多人今日第一日返intern

乜都唔識

汁左半日文件

翻左第一日 發覺份工好似唔係太適合我

頭先全team人都未走
但我又無野做 6點3就走左

好波！可能佢哋都係等有人走佢哋先敢走

05分有個senior起身，即刻跟佢尾

我都係 班人明明無野做都唔走係到吹水

放工
都係舊同事好

我都係 全team第一個起身走人

大家分享下第一日返工返成點
我intern
全日冇做過野

遲啲唔知要ot到幾點
眼見同team 既同事都未走得
係因為我第一日返工先叫我走先

我都係 根本第一日返工都係坐
電腦又未有account登入
咩都做唔到

見到隔離team 個intern 已經開始做ppt
自己仲on99 睇文件

我都係 全日係到執文件
其他同事做到隻狗咁 好不安

翻完第一日新工
即刻收到email in 政府工
半年前apply個個入境處合約登記主任

今日全程扮工冇野做，就收工果陣就收到order
聽日應該開始有野做啦

去馬喇

training 悶到pk

同而家翻緊份工一樣人工

咪in咗先囉,話曬都係政府工吖

狗衝啦仲諗

廢青左2個月，今日第一日返工，放空到仆街，一直扮到好專心其實無聽，到埋位做野，呆曬，唔知做緊乜

6點收工
我6點2去完廁所出黎
一半人走晒/準備走
利申: 上一份工OT 2個鐘係例牌

合約制架 一年定唔知兩年約

咁要諗諗喇

第一日冇野做 on99左一日 同事幾nice

呢份人工唔係高
求其搵份文職都有啦 仲要合約制
算啦

同我一樣嘅諗法
希望聽日有啲作為

我都係呀 希望請我啦

到樓下啦

第二日番工 希望有野做

唔對路唔好諗，即刻quit

我都想

琴日聽到話第一年一日大假都無
差啲想起身話quit
點知係個hr搞錯

我宜家冇野做，但d同事好似好忙咁，宜家好不安

第一年有冇雙糧? 假設年中先入職

終於有野睇下

今日終於有啲野做下
但都係格硬塞啲野比我做咁

D file又多又利
介到成手損曬

返咗保安第二日,發覺自己可能係辛苦命,寧願辛苦啲得閒hea下都唔想返份全職hea⼀⼁⼀

下個禮拜都返新工好緊張

想翻幾份炒散咁？

想撈番飲食,又或者係我未習慣咁hea

係office被相認
笑死我

因為你上連登畀人見到,所以相認？

唔係 見到我形容嘅工作環境而知

I know that feel

hea啲時間過得勁慢
不過飲食忙到仆街喎

我做麵包嘅,唔係餐飲嗰類,所以唔會太忙.
不過我捱慣辛苦,鬼叫我咁犯賤辛苦命咩.

Fg聽日反工 好緊張 希望一切順利

番緊第三日都仲係冇野做

希望陣間有野做
尋晚送完條女返屋企 好撚眼訓

第三日就請假

第一日返工
持續吸收資訊中

17fg hea咗成年下星期返工
好驚跟唔到個步伐 驚起唔到身 驚做錯野

仲未適應到新工

唔駛驚，你咁諗就代表你係一個平常人，平常能力做平常野，咁平常人做錯是ok 的

最緊要有野唔明就問

有d公司會pro rata咁比返你

有冇人返律師樓？